唔想放棄 倒唔倒追好

即使我地未係男女朋友
即使你唔再好似以前咁多野講
即使你會已讀我
即使你同我只係保持最基本既同學關係
即使你唔再同我食譚仔
即使你唔再同我睇戲
我想同你講我已經上左心
好想倒追番你番黎
好想打動你變番已前咁。。。好似好難
但係我唔想我地既關係跟著個學期咁就完左
呢幾日做咩都諗住你

你地話 咁大個人想要既野就要自己爭取 岩唔岩?
女仔做主動唔難 要主動追番一個曾經追過自己既人係咪難一百倍

btw有無人有成功例子

睇個款似係你唔屌人一排，人地心淡縮沙你就想人地對返你好

我明個種感覺

唔好

唔好， 又煩到人自己又做on9仔

但個個人都追過自己 倒追反會好on9？

人地追你跟時你又唔鍾意人 只可以話錯過咗時機

咪係囉 明知撩到人上左心 又無啦啦走左去

無囉 一開始已經覺得大家會一齊 點知結局係咁

搵佢傾計又好似成日煩住佢咁，吾搵佢成日個心好似唔知點咁 不停諗起佢

我好鍾意佢只不過佢依加唔中意我
面對面無野既 都係平時咁 但係一用文字就好似拒絕溝通咁

咁佢主動嗰排你有無咩表示

算啦 timing 問題， 相愛很難

我一路都覺得我比signal多過佢 不過約出街就佢約左兩次。。。。我都未有第三次既機會就。。。。我仲有套戲未陪佢睇。。。。佢仲未帶我去踩單車架

同拒絕過自己既人講野 其實好難受
所以佢想避開你 其實好正常
你係想表態就快
襯個男仔未諗通 完全斬艦之前

exact7lyyyy 人地都唔想覆我但係我就唔甘心一句都無講低就走左去

我無拒絕佢我明好難受 所以佢態度變左之後果次見面 我好嬲 忍得好辛苦 最後忍唔住黑左面但係之後都有搵佢佢都係覆我一兩句 跟著已讀

其實我都明更多既吾甘心，本來有把握覺得會屬於係你既，無啦啦話變就變，個態度唔同哂，你同佢只係朋友，又吾係情侶，講又無可能攞出黎講，只可以睇住關係慢慢疏遠

我都係，尊登做d曖味d既行為，佢無拒絕亦都無咩表示，跟住自己就覺得點解會變成咁

用口唔可以攤開講 文字表達比佢聽 會唔會work 好想心佢知我諗咩 可能佢會話番比我聽佢諗咩呢

巴打們,我講得岩唔岩

我諗佢見埋最後一堂。。。一兩句都廢事覆我。。。佢個人又好少po story 果啲，想關心都無機會完左課堂更加無藉口搵佢

你如果打左篇野比佢但佢已經放低左你或者無打算再追你就會好似上面位巴打咁講做左on9野，打完篇野比佢如果得到既回應係拒絕或者好冷淡，個一下你會覺得原來而加係得自己一個仲重視緊同埋會覺得自己好柒

可以試下嘅，博佢仲未完全放低
唔得起碼知道自己死因係邊，然後上完堂就唔使再見

如果我話 淨係想比你知我諗咩 唔洗覆呢,有野想講就講 無野就散

咁佢真係吾覆你 你個心咪仲難受